香港地未撚夠18歳真係麻撚煩

我仲有四個月就18
返緊工一直都冇戶口
未夠18歲只可以屋企人陪去開戶口
但屋企人係典型打工仔 撚得閒去咩
之後屋企人星期日放假 銀行又休鳩息
根本都夾唔撚到時間
On9銀行又唔比我自己一個開
點撚解香港可以十六歲比返工
但係戶口又十八先可以自己開咁on9

叫屋企人請假囉
冇戶口仲想返工

屌你返工請假好撚易咩

又真係唔太難

20蚊一日

屋企人地址+出世紙？

佢係連比我book去開都唔比

星期六/lunch

乜唔係住址證明就得㗎咩 你有冇去問過呀 利申：唔清楚

垃圾

有咩咁難

日日都有人射波㗎啦

下而家開戶口要book既咩

未夠18歲就要返工你都幾不幸

應該係啱啱考完dse個班